波仔快啲收皮

Link都廢事貼 大家唔好撳入去增加點擊率

話說昨日波仔po咗條片話佢家姐唔係親生嘅
咁本來觀眾一開始都鼓勵佢 叫佢加油
點知佢喺條comment到話要密切留意4月1號新片
跟住仲有觀眾留言話條片擺明係愚人節片 波仔後尾仲like咗

好心佢啦 之前已經喺廢柴ricko條片話自己喺日本破人地處 依家仲要攞屋企人嚟玩
樣又mk 性格更mk
希望佢快啲收皮

推

仲有啲盲fans 成日話無論如何都會支持波仔 人地真係多得你唔少

完全唔知你講邊個😂

屌你老母 On9波仔 On9當有趣？拎屋企人講笑？係咪拍到冇嘢拍呀廢柴